公開譴責呢個CC台呢個 "屌散水撚"

呢條仆街基本上開親POST都係屌人散水

理大搞到慘敗
星期6晚至日早上本應係最適當逃離時機, 紅隧收費亭都爛到無法用返
佢就鼓吹人死守 咩揸住4條dee冇得輸
到星期日下午 情況嚴峻 佢自稱係理大守緊 但明眼人睇得出佢人肉BOT推POST屌散水撚

到琴日佢又忽然逃離理大成功推第二D POST

你一出返呢之後開posts咁密嘅

lm

推比佢話過

中大慘勝完上哂頭

蓋青比差佬打完之後全職反共

牙蓋復出後威力強左咁多

俾狗屌到漏屎水

出返來第一樣野就要打cc台

[風向撚，戰敗撚收皮]咪撚成日話今晚輸左，其實係大勝

cc台:咪贏咗

你班condom散哂水熊軍點贏啊

佢俾人hack咗ac

咪呃自己...

菊花痛係牙蓋嘅動力

cc台永遠立於不敗之地

手足可否獨立思考
適當時機散水就應該散水
一日無槍係手 一手一日唔好以為自己武力上勝過popo

牙蓋

前牙蓋先經啪左
依家係繼任牙蓋黎

輸到仆街同我講贏咗

牙蓋搵完yoyo回血，復出之後勁左咁能多

圍城𨶙堅on9
斷補給都死啦
又冇學生掩護

好多前線信左佢

cc台班撚樣最叻上住連登屌人散水撚，講be water都變散水撚，係咁叫前線唔好走死守，唔知害死幾多手足

屌佢害死好多手足

蓋清領導緊個運動🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

我cm叫唔好守，比人屌到仆街

扮勁

垃圾

推

有用po

跟住又 ''正視聽'' 唔係走唔到 係比警察鎖曬
早少少走都無呢個問題

Be water佢地得個講字 唔會實行架

好似老早Block左完全睇唔到

其實有邊日唔撚洗散水架

連狗用左蓋青acc

留意咗好耐，有班人係有目前地推人去死，點黑路比人行

有目的地

exactly

牙蓋一陣會唔會比人屈毛

推到殺人兇手留守撚入黎

—————————————-

請注意，連登最新風向：留守

你地唔提我都唔知佢復出

Cc台講的野信一半好，有出去就知唔係果回事
日頭明明走到，仲要人要人 理大好重要

仲有幾條撚樣日日刺稻草人，罵散水撚 休息撚

佢今日又推人去死

Push

是